每個人朝早都拎幾份頭條

如果你唔想身邊既人睇到呢d垃圾，就幫手做廢紙回收

呢12個訴求
就係之前何君堯講過
啲署名仲要咁求其
作個都得啦

推

光復香港 時代革命

屌你 聯署d名

一d誠意都無

內頁d新聞仲暴徒前暴徒後，星島垃圾報記得拎

唔緊要
重點係果句我也有訴求,這才是民主
你都追求民主咁就得喇
首先特首要滿足左百萬民意先
至於你個訴求請你繼續爭取
相信呢D亦都係仆街政府好想去做既事
但只怕冇乜人支持

真名都唔敢出
仲話禁止人蒙面

大家都有訴求,咁一齊公投啦